[突發] 英格蘭公佈之後national league嘅陣容名單

右閘會出Walker定TAA

無shaw

曼聯全季最佳球員Luke Shaw呢？

仲有delph

但有垃圾連 屌

曼聯全部球員唔應該入選喇

有曼聯黑雙圾都冇梳

wan bissaka 呢

maddison

Maddison好乞人憎？

屌佢咪又係攞walker打中堅

Lin都有

會出南閘契仔trippier

無先好
一陣踢太公波傷咗就唔抵

Odoi同cheek

trippier仲有得打

dier都有求其係港超執條友都勁過佢啦

其實又山草又250，真心其實幾勁

點都想搏啦 話晒自英撚XX年來第一個"重要"錦標

Odoi 吹大左
Cheek 傷左無份有d 可惜

無Madison

Steeling kane sancho
三十年最勁三叉

Big 6正選料，打中場勁過根度簡，入選有咩問題

小妹都係英撚
我對南閘好有信心

3中堅 獲加石頭MAGUIRE 出taa 5-2-3 最理想

出佢就一定要3中場 到時又要煩後衛點排

kane 同 winks 傷殘都照入
dier alli 見晒底極平庸
連廢柴王trippier都有
收左黑錢？？

Rooney都冇

Rose 唔出shaw

退咗國家隊啦

查比亞同迪亞 係咪黎搞笑
Maddison同 雲比沙加都冇

又係靠250carry
kane唔係收咧咩?
獌最勁個個shaw無份
但兩件廢物有份
btw中場會點排

有Depth 冇shaw 真係WTF

得sancho唔係英超

Butland英冠

連加特 拉舒福特都入選 ?

Redmond D 2打6都入選

祖高美斯下半季復出之後唔知有無踢夠5場

Odoi唔係傷咗?

歐聯好似都有機會出到

鳩斬足球 唔識出波閘唔使入 awb shaw

世盃功臣 焗選

Dier呢條垃圾都有得入

之前睇過下ig啲story 應該同Kane個啲都fd

應該係單純南閘唔鍾意佢，又或者唔識同唔想用佢

冇我dllm

大家都係big6料 有咩問題

連加特條撚樣含左幾多條撚先有今日既成就

連加特同巴克里還返or位出黎啦

成隊曼聯冇一個值得入讀
候補都唔值

有玫瑰有石頭有飯

板凳打正選

修夫基親兵

butland搞笑？

查比亞 巴鳩利 連加特

冇AMN

有一個就夠做啦 反正得一招

remond憑咩？

Southgate on Redmond: "He's finished the season really well at Southampton, since the change of manager." Says plays similar to how England play. "Lot of pace, presses well, scoring (seven in 2019)." #saintsfc

仲選緊雀屎 查比亞呢啲小丑

兩個都傷傷地

barkley

rose, dier, gomes, delph

呢類球員,教練最愛wor

通天老棺,類似James Milner

周身刀無張利,不過放後備一流

邊有可能唔識，之前南閘教青年隊
似唔鍾意佢多

有ward prowse
想睇佢射罰球

對荷蘭輸硬

如果大Sam教就好了

福踢國家隊唔差

曼聯成隊都係廢
但shaw係份 真係有點過唔去

有連加特 冇麥迪臣
佢個腦裝屎？

有冇人知butland係英冠打成點？